痴線佬係觀塘大戰曱甴群 為民除害

好撚癲 睇得好爽

拉得
周街噴埋啲有毒物質

好無聊 但睇晒

On9
走上嚟宣傳就正正經經
同埋唔好拍埋啲on9嘢啦

唔好發夢咁就會紅啦

呢D叫玩生命

其實唔差
幾好笑
最尾揸一堆真係好撚癲
片主加油

唔怪得有D熟口面 原來係坑渠流水麵條友

好爽

on9仔靠on9出名上位完都係on9仔
加油

又係佢條岸狗死肥仔

台仔13年前已經拍過

的確 台灣係youtube盛行之前都已經玩得激過香港
不過佢地香港制作笑位都地道D 我都會繼續睇
同埋要鬥早玩痴線野都無謂 歐美既jackass同法國痴線佬應該係玩prank同痴線野既始祖

又係呢條癲佬 我有追開佢啲嘢
樓主唔洗理負評，我覺得你係YouTube 青泉

點解咁多人覺得樓主就係片主

怕唔怕搞到啲強有抗體㗎

點解可以有咁多曱甴

諗起當年有條片係有日本人封實渠邊位，之後噴殺蟲劑落去
爆到成地曱甴

想睇

臨尾痴撚線

呢d真係要俾個like 值得有view有like

唔似得乜波J9up幾句就有錢袋咁反智

成地殺虫水，會唔會整死D貓狗？

真心睇得好爽
片主加油

幾十隻唔夠治癒
加油下幾打過百隻

On9

支嘢冇噴霧冇乜準繩

幾時捉埋啲蝗蟲，香港好撚多喎

純呃like

殺果幾十隻，無藥餌效果，殺唔到全家

佢最尾好似真係入咗廠

已經減少左上百萬隻既後代啦

同求

加油，好正！

支殺蟲水好垃圾 咁多下都唔死

痴線，他友真係唔摽驚

嚇到字都打錯埋

好玩唔玩玩曱甴
最後死一大堆真係 但好爽
點解香港可以咁撚多曱甴 睇到起雞皮

咁撚好住點會少，冇自然災害，周街食肆，d渠又四通百達，又潮濕，繁殖一流

有無人明怕曱甴真係好辛苦
所謂殺蟲水噴完佢勁快咁走
真係好恐怖

睇到好痕

屌仲以為會捉滿成兜

don't make stupid people famous

大家諗下番工比老細屌，日日朝九晚十一，以前日日讀書為乜?

而家on 9 後成仔毛都未出齊，無學歷，上網9叫有錢收，邊有咁著數的事?
係香港人應該無視所有youtuber .

已經分唔到曲定直

之前有個癲女人，餵老鼠小強，真係有精神病

建議你捉晒返屋企養 等佢地唔好俾人玩生命

睇台妹捉成百隻

其實唔好用手或拖鞋直接拍死D強
佢地有好多菌,拍死佢地果下D咩大腸菌,葡萄球菌全部飛散空氣之中
最好都係用餌,等佢地食到死為妙
好似片中主角,又唔帶口罩
如果佢本身抵抗差,好可能拍完呢段片,之後會病幾日

幾好笑
但記得有個po餵曱甴搏藥仲好笑

你都幾多fd
咁on9都有過百正皮

係你老母?

香港d 小強藥真係好廢。
利申：平時用綠水噴基本上三四下就可以ko

殺得幾多？一生已經幾千隻

加油 nice video

好無聊 媽乜撚野咪靜啦你老尾

嚟啲先啱連登仔口味

兒登仔真係煩撚過閪
咁都有得屌

用一點絕啦

條友真係用生命去拍片 又流水麵又玩曱甴，㩒入去睇原來仲有個木糠布甸 最慘係玩到咁盡都係得3k subscribe, 要呃view嘅咪由下佢

條友食完坑渠流水麵都未死

加油

建議佢整個加大版曱甴屋
一定好撚壯觀

都幾好呀又攪唔到人
飲坑渠水太OVER

好英勇

香港應該無視所有你呢啲on9仔

捉捉吓個網已經冇用

流水麵痴撚線

Ok wor，會睇

製

真係痴線佬
布甸有冇換就唔知啦

蟲呀屌你老母

好正。 style 有d 似 日本megwin 痴線佬

真係，睇完佢食果d，已o咀
依d先係值得睇youtuber，真係好有心
又痴線又搞笑
好耐冇睇d乜youtuber
依家好似冇咁興，如果早幾年食正個風，可能會多好多人睇
Btw可唔可以唔好咁痴線，木醉布甸，白油個剷掂落個牛扒到

又想上位

wa diu
好笑得黎好痴線

屌你老味 高汁 起碼唔係鳩up

支野對人有冇害架 佢咁噴法應該索唔少

好無人性wo...........啪死佢算啦, 咁折磨一條生命

曱甴同貓狗都係生命來, 無分貴賤

cls 食完有無入咗廠?

師兄 曱甴係害蟲同埋你邊到睇到有折磨
生命點會無分貴賤 死隻蟻你都有感覺？

之前食完流水麵有

係呀 生命黎架 其實唔應該整死佢地 建議你係街到捉哂佢拎返屋企養 好好咁照顧佢地

笑到仆街

坑渠流水麵好好笑

痴線佬又返黎

係呀係呀 食環都唔噴得 會毒死貓狗架
樓上位ching 真係好慈悲

呢樣唔使擔心 條友食坑渠麵都未死

高汁！

On9仔，平時周圍草堆都有噴殺蟲水啦，你唔撚投訴佢地毒死貓狗？

噴咁多冇一隻識飛

邊個抄邊個？咁似東方昇套新片

CLS

就係要夠痴線先好睇

痴線佬先好睇

好高質 subscribed

幫推。不過我冇sub

就係要呢啲先好睇呀嘛，咁都唔紅真係冇道理
好撚過乜嘢大J笑波子多多聲啦

通渠佬揭開渠蓋先叫勁，呢啲碎料。

拉撚曬喺街食煙班仆街冚家剷先

果個係賣殺蟲水架下話？

on9 未見過當年上環米倉，D甴曱由上環好似洪流咁沖落中環

幾好睇

笑撚死

笑撚死

好耐冇睇香港youtuber 笑到咁癲, sub 左

齋睇標題已經覺得係坑渠流水麵條友

已subscribe

😛😛😛

係咪第一個youtuber打手上黎宣傳可以正評多過負評

+1

好波 殺多啲

我上次開po都係殺咗一隻

已訂閱

係咪呢條片

殺蟲水有毒仲噴去雨水渠....
雖然入面全部都係蛇蟲鼠蟻

唔係呢條
個條係再多d
有條癲佬又係掉左d殺蟲煙落個坑渠再搵好多膠紙封實
點知d甲由係離遠第二個坑渠爆出嚟

痴撚線架 張圖

佢出片太疏
如果唔係 呢種quality 起碼300k sub

好癲....

幾好笑 繼續拍多啲痴線嘢唔該
不過睇住自己身體

一路睇一路跟住佢嗌

係的仆街串過馬撚既食店門口玩，再call 食環

癡撚線 夠薑搵手捉 我一想像到捉住隻甲由佢啲腳係咁郁果啲觸感就

人民英雄

原來日本仔 youtuber 都有拍過

屌你冇食炸小強麵唔睇了

viutv應該開套真pk畀肥翔同kb火火

開頭有d似寶欣

YouTube 要係呢個拍完個個又拍，
又話咩抄唔抄
睇得爽就正皮

依d咪抵俾view佢囉

曱甴係食腐生物，應該打開睇下入面係咪有人形公仔

啱！嗰啲先叫識玩
條肥仔嗰啲好一般... 沉悶

可唔可以去哂全港十八區捉

太子聯合廣場可以請佢幫手清

我知除害係好 但態度上係用玩Ge心態
就唔好

捉埋港蝗 連登都好多 雙重標準個啲

兩枝殺蟲水有幾污染呀
咁都嘈果啲都係睇返教育電視算啦

其實個時雨傘d 犬放催淚強 都好多甲由

我怕kb同火火都驚佢

噴番梘水咪更加有效率

呢d先好睇
其他d濕鳩冇點睇過

正常過食坑渠麵

好搞笑喎
係條街睇硬係覺得周身都有曱甴行緊

你好大機會會孕育咗一堆抗藥性嘅1強

啱呀
隻強中招又死唔去
就會有啲抗藥性
之後生既後代都有機會有

坑渠流水麵都敢食真係好難夠佢玩

片主加油

日本個啲咁細隻

好心買d 天然製造既番鹼殺啦，咁 樣對環境無咁多害

條友d片雖然好on9 但起碼好笑

佢條貢茶片幾好笑

三次元妹妹呢種生物wwwwwww

如果噴滿殺蟲水再點火落去會唔會火燒曱甴

唔撚抵得人成功

唔關香唔香港事
根本渠下面啲地方就係岩曬佢地生長
日本咁乾淨都有人咁玩過
都係一樣成堆走出黎

其實幾好笑 佢講啲野都幾有趣

流水麵已經sub咗，香港youtube需要呢種癲佬

屌你
噴雨水渠做乜鳩

間唔時睇下癲佬channel都幾爽

搵命搏...呢啲真係值得俾LIKE

呢條撚樣係咪之前食坑區面個個

出得密分分鐘早就中毒死...

老老竇竇個肥仔幾靚仔 減到肥應該溝死女

果幾下殺蟲水流落水塘驚毒死你咩

都幾痴線

勿以惡小而為之
你咁講，周街丟垃圾都得啦
同埋雨水渠同污水渠唔洗分開啦

認真睇既話木糠布甸同流水麵都有剪接過

不過勝在剪得幾好又有d創意
唔太睇到穿崩

地道得黎又夠爆，d題材好新鮮

唔識睇有冇剪接
但流水麵淨係用快子邊有可能會有水 所以流水面一定係假
但木糠布甸佢真係擺上舊專食? 都已經好撚污糟

好笑得黎又有d噁心

g持 不過殺極都仲有

笑唔出 好撚嘈好撚浮誇

咁你咪好叻囉

之前睇訪問 牛扒嗰條片舊牛係臭㗎
成日見佢一路食一路嘔好慘 但又忍唔住睇

建議片中人唔好係有流浪貓狗出沒嘅地方噴殺蟲水 尤其係d積水
當無水飲時 佢地會飲污水
就會有機會飲咗有毒物質嘅水
殺蟲水可致害蟲死 對貓狗身體都會有好大影響

利申 有餵開流浪貓

咁呢d係咪唔可以落老鼠藥，唔可以噴蚊油？

我都覺

我見過其中一種老鼠藥係有個膠袋包住
叫老鼠米
本身老鼠藥餌係無食物味道 貓狗唔會無啦啦走去食
但水唔同 ，水本身無味
如果佢地有飲地下嘅水 渠邊嘅水 就會飲埋啲殺蟲水
明唔明?

支持 夠on9 同埋最緊要有字幕

曱甴冇菌?

演技差左少少
但重點係，咁多隻點解唔拎走支管，係咪on9？

推到有人有

睇到好撚激動
如果用番梘水一定仲爽 一噴就死

有得睇未

咁又問你
如果咁小事
點解要分污水同雨水渠？
反正兩邊都有曱甴都有菌

真心討論 我覺得舊磚可能有洗過或者鋪左塊唔顯眼既透明膠係底